［急］switch問題

switch嘅充電座係咪一定要原裝火牛先可以叉？
我另外買咗條叉電線插入dock叉唔到
但插入swith就可以

唔夠Watt數咪叉唔起囉

😱thanks a lot

係咪買原廠會好d

另一邊個頭駁普通電話usb叉電?
係既話正常喎, 電話叉電器多數5~10W, switch原裝寫住出到39W

係
試左Tv mode未

唉聽日去買原裝！屌個阿伯昆尻我

試咗，閃咗一下燈之後就沒有了

我部switch差左成晚 朝早睇100%
跟住拎起左放係枱面 五分鐘後返黎得返48%
究竟發生咩事
利申買左一個星期最新行貨

應該貨源問題